有咩方法可以令全港中小學都罷課？

8號波

小學雞屋企人點做

小學難啲 未必會明
中學真係要靠學生會或者關注組

沙士果排咪全面停課

學生自發

平日罷課就話易
呢個禮拜考試period嚟
難好多
你知啲家長幾撚睇重考試

中學生同大學生 請一日假 其實好易